紐亞 vs 保方

紐亞
保方

世界第一

變咗好似呃正評添

守籠最緊要係乜?
對手啊嘛
梗係最叻舉手果個勁

保方
完美門將 仲好型

平手了

呃負皮

正皮上一頁

9527原來有美斯fail gif以外既gif

手套好呀 點解呀

而家當然係紐亞啦， 保方都老

Agger